有冇巴打學緊極真空手道

學唔學到野實戰有冇用

之前學過 一定學到野 無論係極真會館定係新極真都一定學到野 但係你有心理準備可能係第一堂或者第二堂已經要開始實戰 慢慢學啦 俾心機